你地怕唔怕黑

你話我on9都好，我好撚怕黑
尤其是夜晚係廳熄燈
會即刻狗衝入房

怕黑有無解決方法

屌

細個會 一定要開住燈訓教
大大下就唔知點解唔怕 反而享受左

男人老狗

怕條女黑